{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007918",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 체르맛트펜션(가족,커플) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前にご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室可能なペンションでなければ、ペット同伴の場合、入室が拒否されますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にとって損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 入室の際の予約特典としてメゾネットタイプの一軒家の客室とバーベキュー場が利用でき、バーベキュー利用料金は人数によって異なり、バーベキュー場は午後5時から10時まで利用でき、ラウンジ、アルペン、バレー、マウンテンまたは専用庭園カフェで利用できます。 駐車もペンション内の駐車可能な空間でできます。 また、ラフティング、アTVなど様々なアクティビティを楽しむことができ、ペンション内の森林治癒セラピー体験も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊できるペンションである必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室の時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室での料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内に駐車可能な空間があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ペンション内ではラフティングやATVなどの様々なアクティビティを楽しむことができます。また、森林治癒セラピー体験も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 371
    }
}